恒大發盈警，手持樓花係咪GG...

係咪玩撚完？變爛尾樓了

有無地產界才子解答？

我係咪要去ifc排隊啦？